文宣 簡體

有冇巴打絲打 考慮 用埋簡體

其實好多內地同胞會翻牆